警權無限大 人命當草賣

仲有無其他口號？

黑警打人 出賣靈魂

推比前線睇